而家只有加速焦土先可以解決到呢個困局

支持解放軍同胞

我是中國人

連登冇中國人

共產黨萬歲

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

有冇中國人

pushhh